自動波牌係咪冇可能揸車搵食？

好後悔冇考棍波
但好想做part time司機

有冇巴打會請我
人工低d都唔緊要 有工開就得
利申女司機

女司機

你渣賽恩算啦

租架車做uber
或者做公司/有錢佬司機

送貨嘅基本上唔使諗

但uber好似唔受p牌玩
等錢用 有冇巴打請我？

推

你搵到架自動波van 貨van咪可以自動波搵食
唔好後悔你冇考棍波 考棍波你可能牌都未拎到
請你姐係比架車你操車 撞左你就賠300 公司賠幾千
你望就望有人想識女仔請你啦

但我係1A牌 私家車牌

如果有巴打有興趣 可以telegram我 kiukiu822

p牌都想搵司機工

宜家大部份hiace都自動波架啦

但私家車牌唔揸得貨VAN

係 你冇講你係1A牌
以為你講自動van牌

自私 ? 你係咪絲打黎
留個tg plz

考個垃圾牌

上面留左 有興趣可以加我傾下
tg@kiukiu822

1a p牌仲要女司機
唔好揸車出黎害人啦

有個職位請p牌自動波女司機，但係要靚女先請

自問樣好過cat girl

1a牌揸liteace就得

考埋d咁既垃圾牌仲想學人渣車搵食

考個電單車牌送外賣好過

認真覆你

依家揸van送貨好多時都要落車幫手搬
自行考慮個人能力是否勝任

Call 10次貨van有9次係自動波
Uber更加未坐過棍波

我同你相反 AT好小見到

p牌揾鬼請阿
仲要係女司機

1A仲要P牌女司機，等錢洗就揸男人碌棍算啦你唔好岀黎條路到害人

睇你揸咩車...hiace就冇可能。如果用townace就得

1a牌你坐係司機位幫人含撚算啦認真

想做part time 洗車

幾重幾高

想知點解hiace唔得，因為屋企都係hiace

Hiace要貨van牌

2牌先係van

再考個棍van牌

點解一定要做同車有關
洗車我自己洗完一次頂唔順都係比人洗
搵下d同自己讀書有關嘅工做下仲好啦

追返post 你1a都肥咁多次 唔好害請你個老細啦
Jazz都肥 比架大車你揸 賠硬咁制

1,2p牌就話可以去機場渣下工具車玩下，你仲要1a p牌

的士都自動波啦宜家

Hiace歐6冇棍波
慘絕人寰

想做體力勞動

你起碼可以再考過，我因為唔係人為既交通意外，應該無人會請了

我由細到大都想做一個司機

啱啱先見到佢得1號牌

啱啱先見到佢得1號牌，老豆hiace自動波

等1年，再考個18洗底

你冇二號牌點揸van